唐記加左價廿五蚊排骨飯

好貴

加左一成

但同大家樂比都平十蚊

唐記加價同時又低汁咗

附上關平食飯圖

但要平或就手都係佢

Ok la

唔係關興先係親生仔咩？

雲長買完外賣都係要洗碗

好貴，18蚊就OK

唔係親生

有暗示

Thomas fans

如果唐記出左堂食就正

關平正史中是長子

利伸：熟讀宇宙世紀

肉餅好食d﹐不過佢d米真係好差，越南米？

唐記水準真係一時時
有時啲飯蒸到剛剛好，勁幼身煙韌
但排食都係蒸過龍變成爛飯咁

早幾年$18

老婆有無鬧你唔煮飯

今日無早霸王

阿仔細細個就要食唐記 好橙
住家飯都無得食

唔係去mikiki 飲茶咩

好得意

關生唔好成拎關平出黎扼like 好喎

关平系周仓生既？

咁細個就俾佢用ipad睇住片食飯

琴晚先有個post 講雲長同關平
今日本人就出現

點解無啦啦會擺個仔上嚟 以前高登都未試過

屌你關平食飯圖

係囉屌
Lihkg獨家？

屌你老母

振夫綱

之前高登好似放過

咪係......
25蚊貴到仆街

今晚扑老婆，振夫綱

正評比關平

放過
個時好細個

獨家

關平咁細個 咪用咁多ipad

連關二哥都認自己個仔係關平

食飯盒就係貪快，最憎lur骨，去唐記正係會買牛肉餅飯，雞飯好講運，好運先會抽中無骨

佢個糯米雞勁大份 當lunch食都飽

出世無耐已經係高登放過相

要lur骨，入面真係有雞

關平

關二哥

怕老婆怕成咁

兩父子都望住個mon食飯

唔煮飯仲想扑野

Sor好後期先睇佢d post
原來佢咁多忠實fans

屋企隻狗都唔係好肯食

關平好得意

唐記之前食過有蟲

係外母屋企?

關二哥都睇nba

二哥係咪好憎kd

唐記質素一時時的 有時真係好難食
但真係好平
排骨同章魚肉餅

除左唐記 $25 飯邊到仲有？

KFC

唔係間間都25 有啲店會平啲

扑野家下午茶

平仔好得意

咁細個就比佢玩 ipad

邊d味精小d?

Samsung 黎，以正視聽

關平

唐記宜家都要25 寧願食大家樂33蚊炒飯 希望短期內唔會加價

大家樂貴十蚊都飽好多

唐記飯加點心過40

唔撚係掛有蟲

我叫個鳳爪掛4骨飯

得山菜咋

殘體字都係得一個屌？

屌你老母

我係籃球狂熱份子

後生睇洛文巴克利

唔加點心啦屌

咁細個就俾玩平板？

好明顯用黎水尻個細路食飯

難食左

block 撚咗邊睇到

block 撚左十世啦 懶醒

關平養子喎

夠飽咩？

得你地未block咋 唔quote都唔知佢係度

好唔好食

餵仔食垃圾飯

雲長兄係邊隊fan (NBA)

利申：馬刺

我已經無空去理班大陸蝗蟲

以前係公牛。佐敦年代

而家係湖人

唔好咁話我老婆啦

佢叫買佢餵架

夠呀

十一點幾食左麥當奴

阿仔食漢堡包好之味

唐記極唔環保
用完一餐制造好多膠垃圾
但m記都係咁但用係中式野會好反感
佢成撚日蒸太耐咩都出晒水
價錢都接受到宜家啲野越來越貴

點解唔食shake shake

關平望你個眼神
係好不屑咁
證明佢根本唔放老豆在眼內

唉 無法子啦外賣唔通自己帶盒去咩

唔撚係掛連佢都咁對我

查實我麻麻麥當奴

阿仔唔準食薯條

只準佢食包 飲橙汁

二哥咁快比關平玩ipad會唔會對眼唔好？

以前十幾蚊一盒飯
去網吧一路打機一路食
而家最平都要廿幾蚊

關平好可愛

好可愛

黑色衫係乜水